得罪講句 中大emilia吊打咩牙冰

emilia有學識又係手足 講野有文有路
唔似得嗰個牙冰扮戇鳩扮Q搏出位
身材更加唔使講 香港無咩女仔正得過emilia
除咗女人會妒忌emilia之外我都諗唔到有咩on9仔仲會揀牙冰

不服來電

阿冰識特異功能

無人想知依隻臭G D無聊野

電話號碼？

21800000

小薯茄你竟然覺得唔係手足

Email人型豬嚟

強制隔離都可以食3個月

不用儲糧...

比牙星收左皮

屌完先食同食住黎屌，色隨尊便！一個字：
正能到無朋友！

email咁大隻，緊係屌打啦

圖都冇張，都唔知你講緊邊個

阿冰係處女，中大email 係雞。

新移民？

emilia 好似狀元來

雖然膠 不過毅力好勁

科科5星星唔係咁易

hello 無圖

牙冰俾我破左了